支持黒警十八區巡迴請市民食催淚彈

各區如有需要請向警方申請遊行不反對通知書

光復香港
時代革命

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

PPRB每個禮拜安排黒警巡迴落區，與民同樂，讓市民親身體驗警民關係
向市民親身展示精良裝備，製造煙幕效果，配上槍擊音效，瀰漫一片白色歡樂氣氛

推

遍地開花

警民活動成功得到國家充分肯定，大家仲等咩呀

唔好比佢地停

屌你老母仲有邊區呀